﻿division_template = {
	name = "Brigada Nacional"

	regiments = {
		infantry = { x = 0 y = 0 }
		infantry = { x = 0 y = 1 }
		infantry = { x = 0 y = 2 }
	}
}

division_template = {
	name = "Tabor de Regulares"

	regiments = {
		infantry = { x = 0 y = 0 }
		infantry = { x = 0 y = 1 }
		infantry = { x = 0 y = 2 }
		infantry = { x = 1 y = 0 }
		infantry = { x = 1 y = 1 }
		infantry = { x = 1 y = 2 }
	}
}

units = {
	division = {
		name = "1a Milicia Falangista"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "2a Milicia Falangista"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "1a Bandera de la Legión"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "2a Bandera de la Legión"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "3a Bandera de la Legión"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "4a Bandera de la Legión"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "3a Milicia Falangista"
		location = 885  # Burgos
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "4a Milicia Falangista"
		location = 885  # Burgos
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "5a Milicia Falangista"
		location = 11825  # Valladolid
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "6a Milicia Falangista"
		location = 11825  # Valladolid
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "1os Voluntarios Tradicionalistas"
		location = 11825  # Valladolid
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "Fuerzas de Galicia"
		location = 758  # Coruna
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "Fuerzas de Córdoba"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "5o Tabor de Regulares"
		location = 7215  # Nador
		division_template = "Tabor de Regulares"
	}
	division = {
		name = "7a Milicia Falangista"
		location = 758  # Coruna
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "2os Voluntarios Tradicionalistas"
		location = 758  # Coruna
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "5a Bandera de la Legión"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "6a Bandera de la Legión"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "3er Tabor de Regulares"
		location = 9945  # Ceuta
		division_template = "Tabor de Regulares"
	}
	division = {
		name = "4o Tabor de Regulares"
		location = 10113  # Larache
		division_template = "Tabor de Regulares"
	}
	division = {
		name = "3os Voluntarios Tradicionalistas"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "1er Tabor de Regulares"
		location = 4199  # Tetuan
		division_template = "Tabor de Regulares"
	}
	division = {
		name = "2o Tabor de Regulares"
		location = 12100  # Melilla
		division_template = "Tabor de Regulares"
	}
	division = {
		name = "Fuerzas de Melilla"
		location = 12100  # Melilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "6a Bandera de la Legión"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "7a Bandera de la Legión"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "1a Milicia de la CEDA"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "8a Bandera de la Legión"
		location = 12087  # Algo
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "9a Bandera de la Legión"
		location = 7183  # Sevilla
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "10a Bandera de la Legión"
		location = 4199  # Tetuan
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "2a Milicia de la CEDA"
		location = 885  # Burgos
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "4os Voluntarios Tradicionalistas"
		location = 885  # Burgos
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "Fuerzas de Canarias"
		location = 13071  # Canarias
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "3a Milicia de la CEDA"
		location = 885  # Burgos
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "11a Bandera de la Legión"
		location = 4195  # Cadiz
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "7a Milicia Falangista"
		location = 11825  # Valladolid
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "8a Milicia Falangista"
		location = 11825  # Valladolid
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "9a Milicia Falangista"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	division = {
		name = "12a Bandera de la Legión"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
	
	division = {
		name = "13a Bandera de la Legión"
		location = 875  # Cordoba
		division_template = "Brigada Nacional"
	}
}